呢條臭西係新世紀廣場影人大頭 繼而出手掃跌在場人士部電話

相由心生

藍絲臭雞特別樣衰啲嘅

推

ewwww

慎入

有人影返佢就出手掃人部電話落地

咁之後點
冇私了上黎貼有條撚毛用?

喂屌咁樣衰

邊位巴絲嘅親朋戚友街坊同事好出黎認左佢

有黑警係附近 佢想上鏡咪幫下佢

私了左未

女警

好撚樣衰好老啊
法令紋火車軌出晒黎

好靚女

推 搵老母

周圍貼

似啦

又一個想岀名

poposir

一黎個樣咁撚閪，我一定影唔落手。二黎我一定即刻一巴刮撚到佢面都歪埋。

支持大義滅親

好撚樣衰